入機場之前入嚟同我背晒佢！

中文口號：

五大訴求 缺一不可
撤回送中惡法 收回暴動定性
不要壽終正寢 只要徹底撤回 （我自己諗㗎）
警察濫暴 獨立調查
釋放義士
沒有暴動 只有暴政
還我真普選

簡易版：

英文版;
（小弟英文唔好，可能有錯，歡迎更改）

Withdrawal the bill
Independently investigate the police
Release all protestor
No riot of us
Implement dual universal suffrage

推

Push

英文搵人改改

歡迎隨便更改

1) Withdraw the Extradition Bill in its entirety.

2) Cease mischaracterising the June 12th protests as “riots”

3) Release all protesters in police custody and dismiss all charges against them

4) Establish an independent committee to investigate excessive force used by HK police force against protestors and citizens

5) Full implicatation of Dual Universal Suffrage in Chief Executive and Legislative Council elections

好長

Extradition bill withdrawal
Set up independent investigation committee
Release all protestors
No rioters but only brutal government
Implement universal suffrage

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

記keyword就得啦